[冇圖] 剛剛食左個麥記炒強牛堡好撚好食

雖然麥記近排整體質素跌得好離譜
但不能否認個炒強牛堡係美食中既美食
魚柳包個包
加上嫰滑炒強
厚厚既福喜漢堡
配合滋味沙律醬
正到仆街

同食屎冇分別

垃圾到暈

閣下食開屎？

炒小強牛堡?

未食過屎唔知

好食到暈

食開鮑參翅肚

個炒強太淡太濕
應該係包到上牛油阻隔水份
同時落多兩粒鹽同胡椒係隻蛋到

Ching識食🤤

呢個認同
想落兩粒鹽落個強度先發現自己冇拎鹽
但加埋福喜牛其實都夠味

承讓承讓

有冇手足聽日一齊食